你俾人既感覺，緊要過你exactly做咩講咩

同一件事
兩個人做
A君做可以好受落
B君做即刻反面
呢個社會
成日話做人要點點點
潛台詞係你入左會要守規則
一日你仲係個圈子出面
就算你守規矩
都要捉你錯處
如果個圈子接受左你
偶然衰一兩鑊minor野
隻眼開隻眼閉算

Sad but true

係。

同一件事
兩個台做
A台做可以仆你個臭街
B台做一路屌一路推完場
呢個社會
成日話ATV要點點點
潛台詞系你入左茶餐要守規則
一日仲系一台獨大
就算你有創意
都要捉你錯處
如果個節目系TVB播
偶然衰一兩鑊minor野
隻眼開隻眼閉算